［Be Water!] 今日要做到無人比狗咬！

推上去班前線睇！

Be Water !

見狗要撤！

自推十次

今日要完美展示 be water

唔好戀戰, 唔好俾 PO PO 咬人表演清場
留力 目標係 8.5!

推

Be water

仲有兩次

推啊

終極目標！

勁，完勝，係咁就啱啦玩一陣等班狗計劃部處好，閃人👏👏👏👏👏
不過記住適時趁仲有好多市民掩護混入人群散水下次再玩過，be water please

跟我講：撚狗代替死守

推呀

今日 be water 成功, 唔好爛尾

高高鐡站外有警車多部 be water be save

前線手足
教訓下佢地就好撤啦 be water

返去休息，等佢地行下街，得罪下啲遊客

記得8月5有7區吖 休息下啦

不被捕！！

尊重前線嘅決定

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

push

推呀推呀

be water
走啦

起到路障對峙多半個鐘頭唔係贏，平平安安返到屋企先係贏，仲有好多場仗架

不受傷，不被捕！齊上！齊落！

高鐵d狗出咗車